美國海關系統已顯示加徵關稅

中國搜航網周三（8日）出現2則震撼中國外貿和國際貨運代理行業的消息，第一是美國海關系統通知已將本周五（5月10日）部分中國商品的關稅從10%調整為25%。第二已有部門企業收到美國報關行通知，暫停所有ETA（到港日期）在5月10日之後的貨物清關。

美國總統特朗普周日（5日）突然以中美貿易談判太慢為由，在Twitter宣布本周五（10日）起將向額外總值2000億美元的中國貨品加徵關稅，稅率將由10%升至25%。

最終結果雖在本周五才揭曉，但海外代理及報關行都已在周三收到美國海關稅務系統已更新的消息，系統顯示美國開始徵收25%的額外關稅的稅單。

倘若成事，新稅則不僅適用於ETA在5月10日（包括這天）後的貨物，也適用於海關放行日期在5月10日（包括這天）至後抵港的貨物。而且海關放行日期（Release date）即便是安排了提前清關，最後也將以ETA為準。

值得注意的是，此次加徵關稅是以ETA為準，不是以海關放行日期為准。 換句話說，就是即使5月9日之前已經提前清關交稅以至獲得海關放行的貨物，也將可能面臨被追繳稅費。

人民日報：為美國加徵關稅喝采

預撚左你傾唔掂

通常呢d消息都流流地

有冇做trading公司既巴絲出黎表下態?

唔係談判策略咩

等睇回血劍

trump trump

美國政府效率成咁真係得trump做到

大商家

死心啦，五毛狗，岀多幾個pn，R左幾蚊啦

中國又贏 美國又輸

雜種：關稅越高等於支那越強大

<未經證實>
台灣ptt網傳
劉已取消行程

加夠100%關稅

如果真嘅，睇嚟星期六嗰4千點係真

ptt要好小心睇

連登咪一鳩樣多

又要睇d船趕deadline趕唔切掉番轉頭

有無人預測下美帝贏面大唔大我覺得最大關鍵係侵侵連唔連到任

停非洲賤價賣清光佢算啦

中國快撚d反擊
香港好快會有平生果食

掉落海就趕得切

仲有效過用飛彈震懾威嚇

好心啦，仲有人以為民主黨上台就唔會反中早2日唔夠先有新聞出話兩黨摒棄成見共同反中

香港呢？

中國今次可以點贏？

百姓喜迎加税

民主黨咪講左支持侵大大力打鳩支那

上年食車厘子食撚到傻

屋企同公司雪櫃都一定有車厘子

啲廢老個個係到話美國加稅
又係搞死自己啲美國公司
因為好多美國貨係中國生產
但佢地又好嬲
點解美國係佢地口中蝕底但佢地又好嬲?
原因得一個 就係佢地腦入面根本係愛美國
憎中國
所以美國自殘佢地嬲到震

點解仲要幻想?

支持還支持
叫佢做就鳩縮架啦

中國再次勝利

而家咩生果當造

[Billing Code 3290-F9]
OFFICE OF THE UNITED STATES TRADE REPRESENTATIVE
Notice of Modification of Section 301 Action: China’s Acts, Policies, and Practices
Related to Technology Transfer, Intellectual Property, and Innovation
AGENCY: Office of the United States Trade Representative.
ACTION: Notice of modification of action.
________________________________________________________________________
SUMMARY: In accordance with the direction of the President, the U.S. Trade
Representative (Trade Representative) has determined to modify the action being taken in
this Section 301 investigation by increasing the rate of additional duty from 10 percent to
25 percent for the products of China covered by the September 2018 action in this
investigation. The Trade Representative has further determined to establish a process by
which interested persons may request that particular products classified within a tariff
subheading covered by the September 2018 action be excluded from the additional
duties.
DATES: The rate of additional duty will increase to 25 percent with respect to products
covered by the September 2018 action on May 10, 2019.

證明咱們中國人有錢 又贏

終於黎料

Land of the free & the home of the braves

100%肯定開打？

發達靠呢鋪，買期指

支那之前吹到咁勁一於鎖國食草囉
又蠃

飛機 都重趕得切

但船運既貨就扔落太平洋

直接做野

即係加硬了

攪唔掂就Fire

好彩我轉撚左工，唔係真係要食草了

等到了

美國道指已經穩定左
香港同中國都仲係急跌緊

幾時可以實行埋每個支那留學生交相等於入學到畢業期間學費嘅25%做入境稅？

到時真係Great again

口交部:美國自取滅亡

提早加定係好事 全美國都知支那走數係常識

中國亮劍未

old (+/- fake) news

平行時空

記得call多d呀,懵撚

一早已做曬準備啦

加得好

biden個仔

支那冇招出啦
撚死佢都係縮鳩埋一二邊打機飛
支那最叻拖字訣
以為可以用呢招撚贏侵侵有主場優勢
家下畀人反級再反級

香港好快會入埋同一個關稅區

Joe Biden選真係唔洗驚
Trump訓係度都贏

班香港共官如願以償

一國大於兩制（一國一制）

美國總統特朗普周日（5日）突然以中美貿易談判太慢為由，在Twitter宣布本周五（10日）起將向額外總值2000億美元的中國貨品加徵關稅，稅率將由10%升至25%

想拖?我唔想WO

25% 同唔做你生意有咩分別

學費收得幾多 直接bam啦

Joe Biden 除非識坐時光機

改變佢拍President Obama 時候嘅政績啦

否則美國人嘅眼睛係雪亮嘅

唔係你做兩場rally 鳩吹就得

經濟數據咁好,真係諗唔到有咩理由
之前班左膠通俄已經柒到仆街
依家又搞人交稅果度

其實中國公民入境美國

美國有權拉鳩你 懷疑你來美從事間諜活動

因為中國公民必須遵守中國情報法第七條

唔可以以坐定粒六心態去睇

一定要over kill 壓倒勝姿態去連任

Trump 嘅眼光不止於要贏民主黨班小丑🤡

希望佢得
民主黨真係太多垃圾

你老母唔掂就唔係流流地啦

上次食到嘴紫

中國經濟自成一系，廿二世紀都係中國世紀，美國興衰關中國撚事

成個美國大大小小既大學都大把中國留家生

Trump 幾時整治下

留學生

依家爆戰咁嘅嘢，初選都贏唔到啦

列根二世

取消左就真係食草喇 領導都未走晒貨

其實效率真係唔算快
本來3月份就要加稅